奇蹟男孩(Wonder) - Via

一出場已經覺得佢好靚
有無人有同感

Izabela Vidovic

有，覺得好似江嘉敏